[
    {
        "randomId": 343
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    }
]